究竟d人搭地鐵可唔可以俾d位人扶

阿姐係咪做鋼管舞

你啞嫁屌你老母？

定連個廢女人都驚？

樓主應該仲毒過我

佢請條柱食波餅姐

攝隻手落去撩下佢丫

好明顯係你想影人對波，俾人識破後人地用手遮住唔俾你影

女仔都會出聲屌啦
咁大個仔
唔好下下要媽媽你開口啦
叫雞都帶媽媽去咩

樓主毒撚到呢

就咁影完放上連登又唔屌條友
你當連登係facebook呀

廢到扶手都唔敢爭

仲有港鐵條例講到明bb 車要摺埋至上
個八婆 慷他人之慨片扮晒蟹講話唔搭得車呀？
放工時間多人多到空間冇
一架bb 車空間已經可塞多三個人

仆街嚟